
                      Es malísima es falsa para niños de 3 entre 6 años no la quiero ver otra ex pero la parte buena que la pelicula tenía sentido que muchas películas no lo tienen!!!
        
            